如果plus 仔係行黑暗兵法

咁佢係賈詡定郭嘉
連尼住又係邊奇
望遠呢